一人一套無爛尾既動畫/漫畫

請講埋係動畫版定漫畫版

我拋磚先
鋼鍊（FA動畫+漫畫）

魔法戰爭世界第一

潮與虎（漫）

請問我可不可以屌你屎眼

命運石之門

火滾撚樣

00

Full Metal Panic 漫畫版算唔算
動畫就應該冇錢出

slam dunk

棋靈王
光速21
美食獵人

排球

HxH
烙印戰士
強殖裝甲
五星物語

鋼鍊

EVA

天地無用

輝龍戰鬼
神風

對魔忍雪風

佐為

魔人偵探腦嚙尼奧洛（漫畫）

屌你個孫都等唔到

魔偶馬戲團

美食獵人吹大左🤨

粉俠伝

樓主唔係問無爛尾咩
點解d回覆變左爛尾或者無尾

排球少年
真係好好睇

殺戮輪迴

Hunter (蟻篇完結)

係囉

暗殺教室

動畫版

美食基佬似係想長畫全套菜單 但係逐篇畫又太長 所以去到魚類嗰part已經快到唔係好睇得明

佢地又真係無爛尾嘅

頭D

光速21爛爛地

世界盃當番外篇睇下明星隊算 唔使咁認真

櫻花莊

死神

詐欺獵人 The Black Swindler (漫畫)

銀河英雄傳說

EVA電視版
基本上淨係記得個尾

進擊的巨人
未完 不過對佢好有信心

巴打傻撚咗？千年血戰咩嚟

神龍寺之後就麻麻地

冇尾就唔會爛

反而想講一套爛尾中嘅極致

鬼神童子

無尾=唔會爛尾

巨人預訂先得唔得

死亡筆記算唔算爛尾

君逝之夏

魔法戰爭都冇爛尾啊，不過係由頭到尾都知講咩啫

天元突破

四月是你的謊言

黑獸

主角咁努力最尾終於建立到偉大國度嗰下真係睇到我喊到底褲都濕埋

大劍

咩呀
打完藍染咪結局囉

25集已完 完美收尾

我嗰套

魯魯修劇場版仲要happy end

殺戮都市
罪惡王冠
死亡筆記
鋼之鍊金術師
亞基拉
新世紀福音戰士
四月是你的謊言
火影忍者
龍珠
形之聲
你的名字
言葉之庭
秒速五厘米
我想吃掉你的胰臟
哈爾移動城堡
千與千尋
夏日大作戰
星之聲
perfect blue
灌籃高手
紫羅蘭永恆花園
多啦A夢
怪醫黑傑克
翠星上的加爾岡緹

愛麗絲學園
比較冷門

想睇返，動畫有冇埋過尾？

多啦av夢

寒蟬

龍珠 GT?

咁耐都無school day
負皮

唔係話會出埋佢完咗fans心願既咩
幾時又變咗無錢出

再見螢火蟲

冇好想佢重製

高達鐵血的孤兒
夠寫實，夠生命無常

以前買碟睇晒
都好正

不過我個人比較鍾意Z

當然係日式麵包王啦

噬謊者

寓言殺手

淨係個尾嚟講GT好過Z，無啦啦出個歐布呢樣嘢真係爛尾
當然成套嚟比GT冇得同Z比啦

無得爛

藤崎龍 - 封神演義(漫畫)

橫靈王動畫唔算爛咩

完咗未
個時中學睇到第二部10卷左右
講緊7/8年前

槍王黑澤

真係無乜邊套好似佢咁所有嘢由頭到尾都有關連串連到成個故仔
講過嘅嘢同事都有解釋返哂
完整度好高嘅作品
講真呢套嘢唔應該只係得到依家咁嘅人氣only
你求其噏得出依家果d所謂大作都無佢咁好睇

第二部全18卷, 完結篇全4卷
日本2013已完, 東販2017補完

佢有種遺憾美

強殖裝界應該算係機會最渺茫

玻璃面具

GTO?

風平

寄生獸

五星一早已經畫左個結局
有一期話革命軍入面有幻象騎士射爆左皇帝個島
個android皇死左

揀左紅天女未？月影千草死得未？

monster
20世紀少年

銀河英雄傳說
20世紀少年
Monster
機動警察
我的愛神

魯路修
銀魂

死神（藍染篇完既話）

男兒當入樽

同男兒當入樽好多位都好似

鬼滅世界第一

個結局好廢
我覺得佢一開始去設定唔錯
但係最後真係唔掂

下最後個個兒孫滿堂齊齊翻學
完美結局

炎拳
Biorg trinity

地球防衛少年

啲人成日屌破滅魔劍乜乜柒柒
根本作者就係想講鐵華團係壓倒性嘅武力面前點樣反抗掙扎同佢地點樣畀人利用完之後做condom
根本件武器係乜就唔重要

超智遊戲
天元突破
勇者王
clannad
0080
遊戲王
rave
宇宙騎士

屌你漫畫同動畫差別咁大

烙印戰士...........

佐為都死撚咗，其實講到mk光克服咗呢樣嘢之後就完都好正路

水龍敬樂園

大雄的新恐龍

只有我不存在的街道

我覺得呢套都幾好睇 但唔講得上係神作
但真係有種胃病feel

嗰時好期待佢有一日可以打贏佐為
韓國仔

slam dunk
鐵拳浪子

機動武神傳G GUNDAM

你睇漫畫定動畫？
漫畫版我覺得神作當之無愧
不過各花入各眼，反而想知你心目中神作係邊d作品？

請叫我英雄
罪惡王冠
監獄學園
特極囚犯
棋靈王
逃離伊甸園
約定的夢幻島
鬼滅之刃

加旋 滑頭鬼之孫

男子高中生的日常動畫版

火之鳥

會長是女僕大人

我都好想佢重製呀
流架兔

點解冇人講七大罪

龍興虎
灼眼的夏娜
東京闇鴉

烙印戰士連尾都冇點爛尾

光速21世界杯當外傳的話咪冇爛囉

個尾你明咩

垃圾

巴力其實係講號角無契約精神
就好似中英聯合聲明咁
屌你原來可以講咗唔算數
於是麥基就同香港人一樣鳩咗

夜勤病棟有冇人睇過?

魂環

火滾

殺戮都市

反覆睇咗幾次，最後收尾都算喺咁

迷家

我動漫都有睇
鐘意動畫多d 因為主題曲同ED 都有加分
唔係話佢差 但畢竟有d 胃痛feel

我心目中神作呀
我諗係男兒當入樽
我自己本身唔打波
都變左有睇個期有打下
無技擊都有熱血同緊張感
完結個度突然但又覺得收得幾好

遲啲仲要話出埋動
問你死未

可能魔改結局呢
集氣

sor講漏咗
動畫版冇爛尾+完得靚
小說版變得好低俗 無啦啦喺最後一卷加啲扑嘢情節 叫毒撚同七海黨何以情堪 可謂爛尾

不起眼女主角培育法

blood+
第一套animax追哂嘅動畫

覺得呢套漫畫算係神作

咁都唔爛睇完唔知做乜野
仲要冇揀到同邊個一齊

未

咁無爛尾，直頭係無尾。
呢套可能要等後人燒比你先有機會知到爛唔爛尾啦。

one outs

究竟邊個做紅天女
真夜同真澄條線又會點

海賊王

結界師

監獄學園無爛尾？

歌劇之國 最尾都係同棗一齊 不過係小瑩唔知點...

獵人
呢一世都冇尾

無可能有野爛得過日式麵包王漫畫

我以上提供嘅全部爛尾

亞弓仲要盲咗 完全睇唔落去

最新出到邊？
淨係知之前重畫

你睇左IV就會知間公司真係冇budget......

講到真夜終於要見送紫玫瑰既人
之後就停咗
上次出已經係13年了

漫畫一樣

HXH 因為唔會有尾

我要高飛

搵到阿爸已完, 成個故事好完整

其實佢個尾都留咗條尾...不過點都好過垃圾Hollywood version

通靈王

漫畫爛
電影個尾正好多

漫畫結局鳩到癲咗喎

機動戰士G Gundam

光頭

都係運動
都係男人
都係社團
都係日本人畫

龍與虎

滑頭鬼之孫真係好好睇

畫風又靚

知唔知有一套都無爛尾好睇
講個男主角見到道光就入左異世界
要同人鬥運同鬥智去嬴遊戲
每晚都有遊戲 唔去參加嘅話夠鐘就會俾道光headshot
最後打到去jack queen king咁樣
跟住男主角嬴左 揀左返返現實世界
一切就好似一場夢咁
男主角由昏迷狀態醒返
人地同佢講佢學校唔知爆炸定點死左好多人（就係佢喺異世界玩遊戲輸左果班人）

爆漫

彌留之國的愛麗絲？

夜凪景

呢套係爛尾架
最尾個集完全冇交代過紅天女由邊個做

睇錯標題
自膠

仲有浪客行

守護甜心
妖精尾巴
Love Live
魔法少女小圓
K-ON

妖精尾巴
七大罪

同意七大罪

套野由中間開始已經爛左，第一次打贏魔神王完咪算

竟然都可以唔腰斬咁繼續出啲九唔搭八既劇情

首主題曲自己係腦到播咗出嚟

下世先有得睇係列

呢套個尾一早寫好
真係唔算爛喎
咁多負皮？

好似會再出動畫？

頂
還番白龍俾我

成日有一班自己睇唔明炎拳就屌佢爛尾既人
明明收得勁靚

出包王女 天降之物

拳願阿修羅

係炎柱死左之後就冇咁好睇
明明可以發展佢既火之呼吸點樣同始祖連結

比較冷門
來自新世界
記個時睇到個結局好沖擊
未來日記

you lie in April

世界欠宮園薰一個奇蹟
次次聽ed 都流眼淚

Orange 定 Wacci 果首？
不過兩首都好撚好聽

monster(動畫+漫畫)

火影（佩恩篇）

好似係唔收得想快啲完咗佢
去到美食界 食完馬騮蛋蛋之後睇都睇唔明 亂撚到

妖精的旋律

其實打帝黑實現埋60碼踢就完都算神作
世界盃當外傳睇亦唔算差
唯一敗筆就係衰在將後者塞埋入正傳

多拉av夢

哆拉A夢/寵物小精靈
童年回憶 永垂不朽

BananaFish

全職獵人

圖片支援

彼方的阿斯特拉

電影就神結局

火影世界第一

大家睇清楚係冇爛尾冇爛尾
依家一啲就講爛尾一啲就講冇爛尾搞到我好亂

魔法少女小圓

Slam dunk

甲賀忍法帖

數碼暴龍第一輯！

打無慘係敗筆

稻中兵團，結局都冇。

最新: 排球少年

オレンジ

寄生獸
死囚樂園
老處男的春天

原來完咗了

係好好睇
但你劇透晒

拳願

HUNTER X HUNTER 因為你一世都睇唔到結尾

有冇人睇過藍龍？

初初睇，未諗會唔會手術成功，淨係諗住會有機會同台表演
點知都係無，雖然有個幻影，但始終都只係幻影
最後仲要無奇蹟發生

衝鋒21

聖石小子Rave

彌留之國

人地遊戲base 有晒劇本 點爛尾啊

mk 妹好撚正

而家班小學雞唔會識

變返正常既 MK 妹就正，未變前感覺唔多好。

係我地變老先啱…

我屌…

仲完得好好tim
唔係武肺既話更加完美

sorry 搵左好耐都醒唔起個名

有無人講魂環，個陣一日追晒好正

暗殺教室
漂流教室
我們的足球場
消防員的故事
攻殼機動隊兩套SAC

雖然短
但睇到出眼水

你依句已經表達咗你嘅立場

03鋼煉好睇過FA啦

你有3套都未完=.=

漫畫唔爛尾已經算少，係jump 上面唔爛尾既漫畫就更加少